法國最近天目一個成日出現

算唔算洗版=.=

你都未比人ban
佢算d乜姐=,=

刀劍槍炮都冇比人ban啦
=.=

佢俾人狙擊姐！

禾都俾牙短狙擊

我邊有一頁6個post

佢你大佬 你受硬！

忍下

唔知點解我block左佢

畀短仔吊過屎忽？

扑撚埋樓主就啱

我block撚埋你添啊

你兩個又扯貓尾

收爹啦 自閉仔

你次撚次都話block架啦

短狗肥E美游 3為1體互含?

色情免問

肥e我的！

我block 左佢 見唔到

牙遊你開咁多飛鳩po刀未比人b啦-。-

55

Ching你邊位
又識我既？